[小弟第一次開po] NBA 18-19 Preseason 討論區 (11)

見牙ben既trainning片都仲係無乜中距
要bust了

Phoenix Suns shooting guard Devin Booker will undergo hand surgery on Monday and is out indefinitely

大腸